一百萬人去元朗無用，除非

我覺得去元朗日頭幾多人都係無用，就算你100萬人日頭去到元朗佢地班白衫一定唔會出黎，一係就換哂黑衫渾左入人群，佢地等D一家大細到晚飯時間開始走哂果時，淨返留守果一千幾百個人先出黎圍佢地又係死。。。到時黑警又玩消失幾粒鐘，除非起碼幾萬人留守就話夠人多者，總之果晚留守既人就要小心啦，純粹個人意見

請集中討論

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

時間要糾正返，不反對通知書係4PM起，係差的一步

一定要中午前入去，入夜前出黎